有無人覺得廢老藍絲仲仆街過警察？

啲留言嬲撚到我 Likes嘅人數仲要唔少
仲要大部分都係香港人
呢班賤民根本係民主發展嘅障礙
甚至連少少良心同辨別是非既能力都無
630撐警集會班廢老又打義士打記者打議員

警察都叫做有上頭落order叫佢地清場
但啲廢老竟然可以無命令之下主動謾罵、嘲笑、甚至攻擊義士
究竟點先可以清洗佢地？？好想睇佢地受酷刑。。

佢地收尾嗰幾年

果班賤種自稱香港人
連邊間u都寫左

但無真人相,留言紀錄奇怪
應該係廣州五毛

同一類人黎
佢地都係咁仆街，不用分那麼細

雨傘運動麵都有班自稱top u 的反香港人攪事
facebook個履歷寫中學讀兩年升大學, 間u根本無條友讀的科

香港藍絲絕大部分勝利球迷,我身邊果間深潛左成星期唔講野

唔洗理，我地贏左，佢地要幫我地奶春袋

最好係咁 佢地侮辱咗香港人呢個身份
不義之人，應該逐出香港，流放大灣區

建國後一定要清算
佢地無資格享有香港公民應有既權利

差唔多啦，都係仆街唔使爭

成班廢老一朝早就四圍喺到大大聲大放厥詞 襯地淋啦屌你老味

全撚部都係早黎的蝗
扮撚晒土生土長

周圍都好多人都咁樣留言啦，唔好睇留言，唔好為咗佢地打嗰幾隻字勞氣，睇返連登啦，剩係得連登冇呢個情況

I know that feel bro...
同家母鬧到好僵
我都唔想咁 但又好想嘗試改變佢諗法
但無論點樣做都係徒勞無功
唔明點解咁冥頑不靈 公義真係咁難理解咩？

why not both

好彩有連登
好多高汁年輕巴絲
雖然都有唔少假膠五毛
但唔會俾佢地咁易帶風向

真呀
琴晚先嘈完

有啲住咗咁多年都歸化唔到，洗唔甩陣中國式思維。。
盲目服從權威 穩定勝過一切 但無視政府暴政
又仇視年輕人叛逆精神 要佢地聽晒長輩話

即係叫佢哋而家就要小心啲？

咪撚睇啦
總有依D人

所以以後呢d藍屍集會
唔好落單去 會非常危險

對住佢地唔可以和理非
藍到根本無人性
打𡃁妹以為自己妹撚威

所以琴日義士扯黑旗港英旗同噴區徽
應該激返佢地一個點

你諗下，有普選依堆人佔最少3成
加埋對發大財、假奶共個班，英國留底雙議會本身就係預防依班人
點知比共產黨捉到路，入哂自己友

下次有藍絲集會 應該包圍佢地 再騎劫個壇 動員至少比佢多一倍嘅人 應該將反政府示威 延伸到反廢老世代之爭

哩班廢老係咪無子孫？為左小朋友著想應該想佢地有個更好既未來先係架？
一個無自由受監控隨時會受內地刑法審判，樓價高企置業結婚無望既未來佢地真係想d孫受？

好驚共產黨加快換血，啲賤民人數未來好快會反cup 咁就真係困獸鬥